仲唔認輸嘅港畜同啲腦死侵粉都係臭罌出臭草

澳門未過五十
台灣未過千
香港已經過萬
已經唔講香港無曬民主自由法治繁榮安定
得返國安法

事實擺在眼前都唔認
Cctoy真係專出弱智

你勸降，你邊位啊

起底
勿回

請問有bno有閪屌(狗隻#237459)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

#17 回覆 - 分享自 LIHKG 討論

根本就唔關封關事,由始至終都係香港人攞嚟賤

其實侵輸都未係最大問題
我覺得最慘係比佢水咗去衝國會班友
死咗幾件，目的達唔到
侵又無後續
仲要出嚟割蓆譴責
真係好肉酸

好心你判斷屎就去拎白卡
少上連登啦

通街都係處 誤判蠢過豬

Yes

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
含柒蚑那市民
(狗隻#237459)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

黃色大字好威威